hey 這邊的天氣漸回暖

而你可否開心似我所願

當你話給我成全

我找了份工作

要跟她好好去戀